[ 預計 ] 香港不出半年內必定炒熟了，林鄭你成功了。世界第一了

攬炒世界第一，冇人同你爭喇。

炒到中國都收唔撚返台灣，

炒到全世界都封閉香港，

炒到香港人黃藍都痴哂線，

公器私用，將警察當做政治工具和棋子，

陪你一齊癲，一齊炒，一齊熟，

你問吓自己有咩係德政既❓

唔封關，到依家開始爆地區感染，

預計香港咁人煙稠密既城市，

香港醫療系統本身資源都少，

前線醫護和醫療系統因為你個人錯誤決定而崩潰，要香港人埋單，而你就拍吓個pat pat走咗去，舊屎痾出嚟又唔抹，踩完屎仲要周圍走。

導致市民恐慌性搶必需品

肺炎病毒控制唔到，錯誤失去最佳黃金封關時間

本人絕對唔會馬後炮，

拭目而待

佢兩個仔係德國仲未俾人排華喎

有武漢肺炎徵狀嘅手足
唔洗去警署報案架
出街貼下文宣
就會有專人送大家去
就近警署